葉蔚琳呼籲市民、車長 立即赴荔枝角車廠集會

曾經發起罷駛行動的「月薪車長大聯盟」發起人葉蔚琳等人被九巴解僱。大聯盟呼籲市民及車長盡快到興華街西的荔枝角車廠集會。職工盟亦呼籲巴士員工及市民到場聲援，將於午夜12時起進行集會。

葉蔚琳向九巴、城巴、新巴的所有車長及市民發出呼籲，「團結就是力量......希望大家即刻落來，為了我們的未來，為了大聯盟的理念、理想，今次一定要出來，不要再等了」。

職工盟秘書長李卓人表示，九巴與民為敵，向全香港打工仔女挑戰，現在是行動的時候。

職工盟亦在FB發文，呼籲巴士員工、市民即時到場聲援，並將於午夜12時進行集會，集會詳情如下：

時間：午夜00:00
地點：昂船州荔枝角車廠 (船廠門口)
興華街西100號

葉蔚琳等人今日遭巴士公司解僱，她晚上見記者，稱將會與其他的九巴工會商討對策，並揚言做正義的事「唔可以後悔」。九巴則證實，有員工於執行職務時，擅自離開工作崗位或停駛，對乘客安全構成威脅，決定終止僱傭關係。

【九巴秋後算帳●懶人包】一文睇晒葉蔚琳點解畀人炒！

LIHKG @ Android

不了

唔洗瞓呀？ 聽日要返工，不了。

要賺狗飯不了

不了不了，好撚好笑呀

刨緊聽日場馬，不了

住荔枝角，不了

有錢派咪去囉🤣

仆街啲司機都唔幫自己友

支持

睇錯葉寶琳

啲朋友叫12點飲酒都夜啦

大家就睇下會有幾多車長出現囉

加油

他日建國後必定會為你翻案

賤過狗

請大家馬上到荔枝角出席

邊個想陪你比人炒呀
行先死先，下世唔好咁蠢啦

今晚要打飛機 不了

連登已經網上屌鳩港豬唔去

推

剛剛睇到， 不了

佢太睇得起香港人!

到時又咪小貓三四隻

刷左牙啦，不了

去完"浪"口就得啦

上面成班成日話勇武

結果不了

狗巴要狗咬狗,啲同類都唔幫拖
市民可以點介入你地勞資糾紛呢

其實第一日都無乜車佬支持佢

辨公室搬曬去九龍灣車廠
去荔枝角示威有鬼用

荔枝角幢野出租左七成出去
唔知補曬地價味呢

邊個夠連登仔鬥

上次話去禮賓府衝左去
今次都會

打完J要瞓,不了

死開啦偷圖狗

有5個車長去當你贏

仲有六分鐘
訓了 拜

頭先好似見到你

司機都唔幫返司機
咁姐係佢地都覺得人工高於市價啦
咁九巴應該大幅減司機人工
再減車費

比我係新城就即刻請佢啦 免費公關

老師說出夜街危險, 不了

班司機見到你比人炒 仲點敢出黎

縮番入你老母個閪度啦

推
希望各位連登仔都會企出黎

班現職司機既然咁安於現況
何必仲嘥心機落去呢?

新巴城巴個工會係咪工賊會？

一次過block撚哂堆5毛狗

頂你我唱左出黎

光環你拎，不了

會被炒，不了
要養家，不了
得罪老闆，不了
唔關我事，不了
月薪車長大聯盟不代表我，不了

開始 !

要養家不了
華人重口口聲聲唱一支竹會二節彎唱到咁口響
我支鐵叉硬撚過你啦竹

今晚翻風

有咩講，過緊黎

聽日應該要踩上九龍灣/港督苦啦

心諗：今次仲唔賺到 fatfat

其實以為我唔洗返工咩

事實上大班連登仔出街都要問過老母 然後係到講不了

一諗起細個聽長輩講筷子比叉優秀，特顯民族性就好撚好笑
筷子一紮就唔易斷，代表華人團結
叉就獨立一支易斷
我心諗，筷子冇外力點團結呀
叉就真係一脈相承團結喇撚樣

有100人已經好好

現場有百幾人 !

今次唔止係支持近年入職既司機，更加係支持勞工階級

班疤士狗都唔撚幫自己友，市民幫乜啊，疤士狗真係賤過地底泥

有咩搞

鳩up緊

其實佢地可以做啲咩？政府人收晒工訓緊交，佢集會示威有咩用，仲要未簽不反對通知書

【九巴荔廠留守-即時更新】

**請留意**

將有司機義載接載聲援市民前來九巴荔廠，義載位置如下：美孚寶輪街9號消防局集合。司機將會有呼籲以便識別。

00:05
城巴工會理事知悉九巴公司叫車長在站候命,暫時不回廠。車長批「卑鄙」。

【呼籲市民集會聲援】

九巴可恥! 打壓工運! 九巴於今午即時解僱早前罷工的葉蔚琳及其丈夫劉卓恆等車長。反對秋後算帳，要求九巴俾佢哋復職！！！

呼籲巴士員工、市民即時到場聲援，將於午夜12時正進行集會！

時間: 午夜00:00
地點: 昂船州荔枝角車廠 (船廠門口)
興華街西100號

係未荔枝角同美乎中間個個位

玩到兩個人即時連工都無埋
玩咁大 因住玩出火丫9A仔

係

聽日難得放假， 不了

心酸

唔喺香港

又凍，要返工，不了

集會又怕夜
罷駛又怕得罪市民
老老實實，而家又交返個波比市民
除左司機自發性罷駛，其他根本冇偈傾

舊制個班有得益

條友好熟口面
佢唔係做救生員嫁咩？
幾時轉行揸巴士？

今次唱咩歌

其實唔支持唔緊要 唔好落井下石
今日新聞播佢俾人炒 我老豆老母睇見 即刻話佢抵死、槍打出頭鳥、應該炒 乜乜柒柒
即刻明白 點解自己一直以嚟咁睇唔起自己父母 原來又係因為小農dna

關我撚事咩

支持=巴士加價
不了

十幾萬人集會政府都當聽唔到啦
果幾丁友係冇巴士司機支持下自把自為
唔係第一個死出黎就話事架 拎光環更加係死撚開啦
連自己同事既意見都未聽到就仆到出黎

睇live就無咩人去
跟本佢地自己友都覺得15k夠洗 九巴剥削都只係等閒事
聽日照返工 15k夠洗就得
睇見都覺得可憐

要睡，不了

00:00

在家集會就去

半夜有邊個會去

住美孚見到post都諗住去支持下
不過0000點去呀
聲討都比返d常識

聽朝班聖人訓醒
就會開post話好心痛點解鳩登仔唔出黎支持

係撚咩 昂船洲呀

眼訓 不了

時間地點都戇鳩鳩
唔expect普通市民去

同埋
巴士狗都唔支持自己友
作為市民 我出乜撚野聲？
由得佢地滅亡算啦

講不了果d一定係五毛

李卓人又岀嚟抽水

不了不了不了
真係好嘔心
成班人又係到跟風講

睇錯葉巧琳

水泥隊

原本要黎笑人港豬
笑笑下自己變埋港豬

睇到好老尷

0000去有咩用？

唔去嗰話可唔可以唔好講埋啲風涼話
好白痴

咁你去咗未先

班司機唔郁先 要啲市民郁先？

果班人我覺得根本唔係普通人

咁唔去都唔洗講風涼話啦下嘛
爭取權益晚司機同另一班豬兜司機係兩批人
你而家笑鳩人地抗爭？
呢到香討定bk?

五毛黎

既*

太高估香港人

笑鳩職工盟笑鳩李卓人笑鳩班豬奴司機都算
而家成班人係笑埋支持反抗既司機

睇連登仔上網屌香港人唔出街
睇到好痛快

真係痴撚線

其實等遲啲搞咪仲好 揀個方便既地點
唔好深夜 多啲時間將message spread開
可能會多人少少.. 掛
唔明咁心急做乜

一起底，改幾十次名，開一大堆假膠post既好多都係

散咗水未? 成粒鐘喇

岩岩坐巴士，個司機同另一個休班司機傾
話心靈上支持佢
笑撚死我狗巴

冇得救 叫人點支持

星期六晚睇清楚晒佢哋喇

之期又話預咗炒

預咗炒=炒得啱
神邏輯

😃😃😃😃

鳩up 閪一條，講嘢出爾反爾，邊有人撐佢。

太急

前晚唔夠訓，不了

咁夜邊個去

咁夜驚冇巴士搭返屋企，不了。

weekday夜晚搞又係難啲

又黎星期六日?

不了夠未呢

Cc台真係好撚垃圾，一堆小學雞人云亦云

聽朝搭狗巴果陣就指撚住個司機叫佢咪撚搞咁多野 努力番工 爭乜鳩取加人工

我不了你老母個臭閪呀 成班傻鳩懶風趣 食撚屎啦社會垃圾

不了 對上坐狗爸唔知有冇三年前 近十年夾埋5隻手指都數得哂

到

唔係懶風趣 係真係不了 佢地自己友班司機都唔幫啦 夾埋有冇10個？ 自己唔爭氣怪外人唔幫手 傻鳩左呀你？

不...

晚安大家，上床先

收工時間都話好啲 支持下

12點真係不了 唔想為左你個飯碗而打爛自己飯碗

聽日搭巴士？ 不出

彪彪唔見人既

原來佢仲覺得香港有人會理

無野好屌啦？ 真係恨鐵不成鋼 乜都話爭取 想派錢 拎返自己交稅既錢都唔得啦 仲何況幫人地 爭你老母咩 join them啦 跟返世界既遊戲規則玩 唔公平咪轉工囉 渣的士都2萬個月啦 為個萬五 嘈咁鳩耐為乜 條女我估想推高自己知名度 到時做乜都得 其他個三四個老野跟班咪賴野囉

劣根性

傳媒咪理囉 多粒花生

大把垃圾廢老師奶淨係識屌人搞事

小農思想係咁
如果香港人有歐洲人咁團結既就唔會比老細蝦

其實都唔明, 有機會加人工點解d司機都唔肯團結出來?

唔知點解覺得就算比佢復到職
狗巴都唔會比佢好過

葉小姐係求國家領導習總救佢地既親共派戲子

係最有機會改變香港政局既佔領行動亦唔見佢同其他巴士佬有做過咩

算吧香港玩完好耐啦

右邊個阿伯有冇出現呀 次次都爭咪笑死

當你要一個養哂你老豆老母 頂起頭家就知 餓死老婆溫臭屋試過未？ 每個人家境唔同 我有幾百萬我都為天下抱不平 最閉唔係呀嘛

但係呢個時勢炒人真係好撚笨7
你過左個火頭炸家e炒左去都話
而家擺明秋後算帳

根本九巴未驚過你地 聽日有幾多搭開既會罷搭 大家心照啦 九巴死十幾人個次佢地就驚 呢d小打小鬧 算得咩

罷明比工黨騎劫，有人教路
佢都冇左份工唔爭在搏多鋪

正所謂知己知彼 你估佢無計過車禍後d數據咩 生意分分鐘無影響 再睇下個恩工活動得小貓3 4隻 驚你有毛咩

佔領中環正式開始

如出一轍

司機都唔幫自己人 證明佢地覺得自己生活好好 咁就算啦

成日話要爭取乜柒個班最on9
係咁屌公司乜乜柒柒 真係見唔少
間公司唔得 咪走囉 家陣打份工就係咁
我就係成功例子 人工高左 時間短左
反觀成日屌公司去投訴為自己爭取 到而家成年幾仲見到佢係到做緊 係無比人秋後算脹但一世無得上位是常識吧 而家成個人謝哂 比人笑到面黃 無人感激佢爭取失敗但努力過呢件事 30幾歲人就咪搞咁鳩多野啦
都係個句 if you can't beat them join them can't join just leave

不你老母咩，平時冇留開言都忍唔住要屌柒你班小學雞，屌你老母成班不撚柒知所謂，影撚衰香港人。

笑死

夠啦廢中搵咁多為乜

出去幫佢地啦 得把口

又禮拜六罷駛同凌晨先黎集會
鳩做咪搞啦
九巴間野都唔怕你個工會啊

佢都on9

係團結既一早一呼百應朝早公路劈車啦

你同CX公會班人講
連團結爭取既能力都緊係無資格出聲，緊要得走以條路

其實點叫D市民撐佢地加人工
呢個世界都係成本問題遮，狗巴可以出5皮請D咸美頓咁既技術型車手返嚟揸巴士㗎，但D人到時咪又屌狗巴加價

連登多小學雞

其實岩
如果團結少少，睇下九巴可以點搞

明明九巴最驚就係唔夠司機開車，夠司機玩野既九巴根本無權力講
而家班老屎忽司機就執果幾萬就唔理，新仔一路屌一路開工
有人行出黎槍打出頭鳥咁咬佢，真係心諗抵你地班司機比九巴睇死

又唔見有人笑鳩新巴城巴司機

喺外國罷工叫爭取權益，喺香港罷工叫阻人搵食。可悲！

唔好成日怨人工追唔上通脹了，根本冇人諗過要爭取，到有人爭取時又個個關人撚事，奴隸真係奴隸，冇得救。

行動影響唔到繁忙時間班咸魚其實冇用

佢個名係我地車長grp已經臭晒

佢上次罷駛已經無人想so佢

屌你老母臭閪做人做到你咁撚樣有意思咩
係呀 攞唔番交既稅呀 咁你有冇行動過去攞番自己應有既野呀 冇呀嘛 揸住鍵盤咪抵你俾人榨水榨淨囉柒頭
你想join them ？你就想！
你俾人撚到你死果刻都仲幫緊人搵錢叫雞屌埋你果份炸！

而家香港 所有人都係覺得爭取黎都哂氣 冇用 不如好好番工
但總有人係唔甘心
就算失敗 起碼有人知道 佢有爭取過

你講得啱呀 萬五一份工 出去搵過份都得啦
乜你真係覺得佢係要留係狗巴咩？
起碼俾人知道 唔合理 係要出聲
出聲冇用 唔代表可以沉默

你地唔明既話 早抖聽朝翻去同老細含撚

無野好屌啦？
真係恨鐵不成鋼
乜都話爭取 想派錢 拎返自己交稅既錢都唔得啦 仲何況幫人地
爭你老母咩 join them啦
跟返世界既遊戲規則玩 唔公平咪轉工囉
渣的士都2萬個月啦 為個萬五 嘈咁鳩耐為乜
條女我估想推高自己知名度 到時做乜都得 其他個三四個老野跟班咪賴野囉

一次過用晒d 素材?

香港人淨係識自掃門前雪 真係唔洗望會獨立到

老細以時薪港幣十五蚊招聘員工:
英國人向政府舉報懷疑有人非法聘請奴隸，香港人開始研究應否為最低工資立法但又擔心公司因要達到最低工資要求而倒閉

老細要求準時上班可惜當天鐵路系統發生故障:
西班牙人向老細要求請假半天並到Starbuck嘆咖啡，等鐵路回復正常再施施然返公司，香港人蜂擁衝出地鐵站揾車搭，有人更因爭的士而發生毆鬥

老細於下班後以email+whatsapp瘋狂轟炸員工並委派工作:
德國人考慮立法禁止僱主於工時外以電郵或社交網絡騷擾員工，香港人秒回老細表示明日上班前將工作完成並會提早一小時將file交到老細枱頭俾佢準時九點開會用

老細要求開OT並提供1.5倍人工作為補水:
意大利人拍枱向老細表示采你都有味並立刻執嘢準時收工，香港人向老細叩頭讚美公司闊佬並表示願意加班至凌晨十二點

老細拒絕加薪要求:
加拿大人開始按章工作並威脅發起野貓識罷工行動，香港人表示做人不應斤斤計較應為公司大局著想，因為老細已經俾咗好多機會大家學嘢，要感恩

老細因管理不善導致公司虧損，然後以精簡架構為由裁減低層員工以及凍薪並取消年終花紅(管理層例外):
美國人向老細集體訴訟迫使公司庭外和解，得以復職並獲得天文數字賠償，香港人表示自願減薪三成並做埋隔籬位嗰份哀求不要被裁

老細要求更改合約增加每週工時:
法國人聯同工會發起全國大罷工並演變成暴動，香港人詢問老細可否於星期六全日上班以減輕每天工作量，老細同意但提出每日午膳時間須縮短為45分鐘

老細強迫員工轉為自僱:
台灣人聯絡傳媒公開老細惡行並發起全台杯葛黑心企業，香港人發起傍晚六點收工後穿黑衫於公司門外默站抗議

老細要求全日24小時on call，無償OT，取消每日午膳時間，去廁所要打卡，遲到早退扣人工兼病假要扣annual leave:
日本人: 我撑不住了，要去自殺
香港人: 這好像有點不合理

整呢個改版果個真係太 so sad but absolutely true

喺香港做資方好著數，國際勞工法香港唔適用，勞方又大部分甘願做狗

上面喊果個姐姐真心得黎都幾心水清，直接無視特區政府直接跳去大陸政府度

好文

起初他們（納粹)衝向共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。

接着他們衝向社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。

然後他們衝向工會成員；
我沒有出聲，
因為我不是工會成員。

後來他們衝向猶太人；
我沒有出聲，
因為我不是猶太人。

現在他們向我而來；
到這
時，已經沒有人可以替我說話了。

希望他朝君體也相同

隨時犯埋法 拉埋去坐牢 傳奇

希望你地成功 返工先

師姐番去繼續俾九巴高層日日輪住慢慢當狗咁撚，值得咩

呀仁：首先我地要收集捐款幫助有困難司機，其餘入落工人抗爭基金

不你老母

真係抵香港工時長福利低

大家準備好迎接一星期7天工作未
為滿足港奴效忠老細精神
為下一代可以增加生產力
歡呼吧

我係咪去錯討論區定我已經同時代脫節

最後100人都唔知有無 計埋記者比你又點話

九巴又係調下水塘位 味算囉

有幾多人出席

有幾多連登仔一路睇tvb一路覆呢個post

屌你老母以為自己去左香討 個個係到不了不了以為好撚好笑

九巴年年賺幾億 洗驚你班車長搞事

但你班車長一失業就乞食

邊個莊邊個閒都唔識分

無狗巴番歸 不了

如果攪工業行動而炒既, 幾位巴士車長可以告九巴公司

但而家九巴話佢善離職守, 掉低架車.....有無屈人?

人地人係等你九巴公司職員來到收車先樂車喎.

今次九巴公關做得好差, 零分. 九a仔應該炒得。

車長唔做最多咪食綜緩， 年年派三糧，。
除時仲快ｄ派間公屋比你呀！

坐地鐵，火車。小巴，紅綠ｖａｎ， 的士。
再唔係行路，你無左巴士我洗怕你？

綜緩一個月有幾錢 有無萬五

知唔知拎綜緩會成日比社處屌鳩你 迫你去海灘執垃圾

夠多人團體結去罷工嘅，佢驚過你啦
不過是撚但啦班司機俾人剝削都可以唔出聲嘅就收皮啦咩都唔洗講
以後都咪撚呻話咩工時長人工低比人屌老母
開左個靚頭俾佢地都唔識把握，一開始又喺威喺勢呻慘啦，依家又喺度屌鳩個幫佢地出頭嘅同事槍打出頭鳥抵死
有時都唔好怪曬九巴喺仆街，根本啲員工都有份縱容

個gary leung一手策劃 係時候要追究責任

攞返個尾彩先

見到李桌淫就

連登仔真係最撚低賤嘅人種